往事只能回味

閃光中的西窿

佢家下黃色衫～

你獵食糜爛碎片

Is